個勢睇黎都係熱刺拎歐聯架啦....

.....

阿仙奴要哭了

邊Q 度睇到個勢？

又俾你燈到

利迷2d燈死對面隊

係啦佢